### [return main page](../../../README.md) | [Chapter 18. Learn Operating Systems](../page-main-os/PAGE_OS.md) :

### Administrative Tools

Его называет Планировщик заданий или `Task Scheduler`  и его можно найти Панель Упрвление или `Control panel`. Если не находишь просто нажми `Win + R` и напиши `taskschd.msc`. Теперь когда открыли его поговорим что это такое и для чего он нужен.

### Links :
* [Remorka.pro : ](https://remontka.pro/open-task-scheduler-windows/)